如果政府實施每讓座一次回贈5元給你

有幾多人會做全職讓座員

班廢老實爭住讓座

廢老讓座黨出沒，人人坐住個位，一有人上車就爭住坐我個位啦，坐我個位！

我讓俾你
你讓返俾我
首期不是夢

多勞多得，綜緩都唔洗拎

OK
邊頭開工

諗起個畫面都正，一入地鐵，全民地產佬！
離離離，坐我個位啦

呢班人叫五元

賭俠

我應該一星期都有60蚊
一星期六日，每日2次

屌你大聲笑撚左

到時搭火車會唔會變做玩大風吹

大風吹

持有老人卡ge走

一方面爭位坐，一方面爭住讓俾人
Turnover超高

到時比5蚊叫廢老死開比我坐都幾好

你讓比我 我再讓比你 你再讓比我.....

你都要搶到個位先讓到架

笑到停唔到
大風吹

無位你點讓 廢老九成一早排排坐
結果咪又係廢老天下